點解好似冇人講聽日和你坐 stuck稅局嘅

P牌仔推唔起🙇🏻‍♂️

Push

推
---------------------
香港獨立，唯一出路

TUI

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

去緊